旺角藥房佬燥罵客人

唔知做乜勁，咁岩行過見到，但係咁嘅款邊個岩先邊個唔岩先，藥房佬都係有問題。

藥房佬仲燥過廚房佬同地盤佬，好可怕。

岩岩搬黎連登
連登新移民
未完全適應
唔撚好意思